［回帶］係哩個時候，我地要一齊黎睇依條片

"不過哩個世界上 總會有些蠢人不甘心如此接受現實"
"不顧自身的安危 自願走出來捱打"
"亦託這些蠢人的福 這城市沈淪的速度比預期中慢了點"
"還未完全變成一個黑白顛倒的世界"

古美門sensei

我覺得要周街播比人睇

推

謝推